終於輪到我

5年幾感情
一早已經視佢做結婚對象
一直以佢做目標 努力儲錢想結婚
一句話淡左就淡左
做幾多野都無用
好似去到邊都有同佢既回憶咁

男人真係唔可以窮
宜家份糧想儲錢結婚就得翻好少錢用
條女只會怪你無事業
唔會同你一齊捱
唔會一齊努力

好人好者捱乜春

啱呀 大把人揀

早知，早走，早著

你不是還有錢嗎

換轉諗，第時結左婚比人分半層樓仲慘啦

比心機賺多個錢搵個更好啦

曾經我真係好天真以為佢同普通港女唔同
肯一齊捱下 唔介意人地點睇
現實係天下烏鴉一樣黑

臭雞

搵個男仔囉

以為自己好幽默？

屌 天下烏鴉一樣黑呀嘛 你自己講既